突發！烏鴉張耀揚疑似於日本作為偶像出道！

是

烏鴉師

愛禾～～啤酒

愛我啤酒

比你快過我

左邊成個比爾連咁

拍返套日本版古惑仔

烏鴉咪扮過日本人黑社會

Old news印

印仔，我想問呢張係咩相黎，P圖？定真係有人似佢

EXIT
呢期最當fit嘅日本搞笑組合之一